中意上有同學個女朋友？

中意咗同學個女朋友...
我同個同學其實唔熟 但佢女朋友好傻
個男朋友又好似唔嗲唔掉咁
我應該keep住同佢女友contact?

你都上左
仲問黎做咩

無吖...只係普通有chat下幾句

😅👌

咁其實你最顧慮啲咩呢

不要去暗戀

個男朋友又好似唔嗲唔掉咁
外人睇係咁啫，實情未必係

語癌

讀書先啦啲中文咁樣

小學生？

相處都係傻囝

大專生

應該點寫

話上就上
樓主有冇食評

識唔識講中文

大專生都唔識打中文字？